點答濕鳩親戚既濕漂新年問題

1: 結左婚未呀？
2: 拍拖未呀？
3: 幾時帶個男朋友黎呀？
4: 依家使緊咩工，今年有無升職呀？
5: 都係時候買樓結婚 wow

親戚問題一律建議屌佢老味

未
未
再講
冇
未係時候

哪有錢
哪有錢
哪有錢
冇
哪有錢

1至4英文回覆 : I'd prefer not to say

1至4廣東話回覆: 關你撚事

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

未
未
遲下啦
無
遲下啦

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

1. 移民
2. 移民
3. 移民
4. 移民
5. 都話左移民囉屌你老母

問返佢個仔

1. 啱啱離咗
2. 啱啱散咗
3. 啱啱散咗
4. 啱啱quit咗
5. 啱啱撻咗

1. 準備緊，可唔可以資助十萬
2. 準備緊，可唔可以資助十萬
3. 準備緊，可唔可以資助十萬
4. 準備緊，可唔可以資助十萬
5. 係囉，都準備緊，你方便資助幾多十萬？

考慮緊
安排緊
有消息第一時間通知你
手頭上未有資料
喺合適時候會考慮，不過都要等外圍市況穩健先

1. ...
2. ...
3. ...
4. ...
5. ...

1-5: 私人問題唔想答

個別事件唔討論

關你撚事